【叱咤揭曉】《願榮光》落選！無緣角逐獎項

寄語香港精神的抗爭歌《願榮光歸香港》，獲很多網民力推，並期望可以在《2019年度叱咤樂壇頒獎禮》中，眾望所歸成為本年度「我最喜愛的歌曲」，獲逾13萬網民like支持的《榮光》上周才成功派上台，由於獎項以903播放率定勝負，能否打入最後20大，關鍵就在於今日（7日）截榜之時，《榮光》是否成功上榜。

結果在今早11時播出的《903專業推介》中揭曉，《願榮光歸香港》最終未能成功爭取入圍今年度903專業推介榜，無望於今屆角逐「我最喜愛歌曲」獎。其實為了讓《榮光》順利入榜，除了一眾網民，何韻詩曾在facebook教路如何令大家如願，望提高《榮光》播放率；而商台DJ森美在《榮光》正式派台前，也曾開咪講過揀歌門檻，不少樂迷落力點唱，希望可以順利推到《榮光》入閘。

都唔好聽 人話就ok

@DGX巴打

正常 森美咁識做人 又幫tvb拍野
你地唔係以為佢黃呀

人話明顯高質 推到拎最歌

無就算啦
始終都係支線任務

應該唔係佢單一決策？

你小心俾人屌

真心首嘢係難聽

集中投人話

又係你頭碌撚養既狗

預左

屈啦屈啦
話首歌難聽都會俾人屈
我係咪都應該屌番你一句p牌仔就係p牌仔呀

講事實 如果以主流音樂計 係唔入耳 唔順口 教會歌咁 但無否定佢意義

咁電台同娛樂消費本來就係非必需品

有咩所謂 首歌一早超出咗流行曲既範疇
star-spangled banner會唔會上billboard?

森美話事架咩？

有意義=/=好聽

岩

首歌歌詞無問題
但韻律真係平平無奇
編曲亦都好悶
我有俾錢買首六七月嗰首撐
但首榮光要我聽
真係不了

呢d 娛樂獎就算啦

教會歌點會入流

Agger

咁投願啦

好撚多鬼入嚟9噏

美國國歌我覺得唔錯
起碼有啲高低位

128 維園見

叱咤自己破壞自己公信力

屈你老味
次次屌碌撚永遠係條傻鳩同 個叫手榴彈一齊出現

對牛彈琴

又係你條三毛

森美=903？

因為好多係老屈嘛
P牌飯民打手

屌你老母 上面發生咩事

關咩事

首歌上星期先派台
唔夠時間播，上唔到榜真係冇得瀨喎

不屈其實好聽d 但米榮光會聽到喊

國師同熱狗出哂嚟吠我都未見過除左熱城之外既人話首歌難聽，佢地鍾意一路屌連登一路上連登

上次雨傘首歌得罪咁多人,今次點敢再派上去

其實你哋做乜鳩 榮光個存在係作為一隻國歌
個feel唔似主流歌有咩問題？
國歌嚟計其實好好聽

唔該裝修

根本唔係好唔好聽、流唔流行曲嘅問題，係要將首有共識嘅抗爭歌推撚到佢上榜make noise

真 得罪講句
個人覺得不屈好聽d 不過個人喜好姐

即使「願榮光」入到
個獎叫 我最喜愛歌曲 你理撚得首歌好唔好聽
唔喜歡你咪唔好投囉

巴打講得好

榮光係好有意義,但未必一定最好聽
就好似鬼佬都唔會放自己國歌入熱門差唔多
不過話難聽果D已經可以BLOCK得,睇得出唔係同路人

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

同意
陳雲信徒嚟可能

陳雲一早就彈首歌低質

起底就會明

唔入都好正常 都唔好聽

你講句覺得另外一首好聽啲
無彈榮光
都係加句「得罪講句」
就知上面班榮光迷幾惡
我有出錢買撐同2019
係一出即買嗰隻
Fuck the popo有得賣嘅話我都會買埋
但就係覺得榮光唔好聽
依家話首歌難聽就俾人屈熱屈狗
你覺得呢啲係咪正常
使唔使叫連仔加條榮光國歌法
批評榮光禁言一個月呀

( Show Blocked User - 純白鎮居屋妹 )
五毛好撚多

咁多三毛

最中意扮眾人皆醉我獨醒

好唔好聽見仁見智
不過佢定位真係唔算流行曲
而係21世紀既馬賽曲
所以先話首歌一早超出頒獎禮本身

人話上左榜
全力撐人話算啦

員工黃唔等於間公司黃,商台高層一向藍

咪來來去去都係個條友

你好，分化撚

入圍咪將首歌降格

雖然star spangled banner 係有上過billboard
不過我都agger榮光攞奬整柒成首歌

11. 方皓玟 - 《人話（潔淨版）》

推

唔同意聽歌品味就分化撚
唔講我以為自己高呼緊習主席萬歲
好撚嘢

一首歌好唔好當然取決於音樂，歌詞押韻等，但更重要在於意境，表達㗎意思

榮光好明顯係歸納於比較莊嚴果一類，雖然未至於去到國歌層面，但表達㗎意義遠比首歌其它為大(你睇下有幾多首歌可以響香港引到幾歲甚至幾十歲㗎人都識，甚至會唱？)

所以單以歌作角度，我認為佢係一首好歌

傻鬼圍爐post

我就一早block左呢條柒頭五毛狗，呢條友講嘢可唔可信自行判斷

轉投人話
小明小明

十年都攞最佳電影

歌最大作用 係引起到共嗚 唔係詞曲好就得

如果榮光入圍，商台可能不獲續牌。

連登仔真係笑死人

以教會歌黎講係ok，但以國歌黎講就唔ok

貼埋俾你班榮光撚睇
錢唔多
但我真金白銀支持好聽嘅抗爭音樂
上面批評嘅有幾多會買歌
實際支持呢班音樂人
都歡迎貼埋出嚟
批評下我

洗唔洗回咁多次呀
好易露底㗎喎

是但啦

我地自己喜愛咪得囉

你地講到願榮光個地位咁崇高
仲洗乜care叱咤呀
講到自己咁愛香港但本土歌手都唔支持
連頒獎禮都想騎劫埋人地
平時商場仲唱唔夠？

人話

唔使理佢，呢隻係分化狗，一路block開

古天樂唱歌好好聽?

屌

903so pk

唔見你話國歌好聽？

開頭好似死老豆喪曲咁

係中段加返啲人岩聽既口號 先叫聽得入耳

是咪要John south

KKBOX 遲 d 都有頒獎禮

仲要篇文講到森美已經通水

入到先係不幸
難聽到咁

唔覺難聽，睇你用咩標準
流行曲一定唔係，但國歌就好撚正

首歌藍屍聽到會發脾氣 , 唔知點解

係 起碼有一個係block咗

有冇呀 明明一聽會好感慨even眼濕濕 點都未至於難聽

我真係感受唔到
反而撐就有啲
特別廣東話部分

一個post釣晒d鬼出黎
你覺得唔好聽我覺得好撚好聽喎
你有你投我有我投啦

消滅藍屍曱甴，人人有責。

唔好咁計較好無
好老實榮光播放率都唔夠
加上903無咗好多點歌節目
而有一班樂迷真係會投佢哋鍾意嘅歌
贏好輸好榮光唔通喺香港人心中無地位咩
唔駛屌到903上天花板嘅

商台根本就係靠《榮光》嚟幫叱咤攞noise，上年就用古天樂，無可否認呢樣嘢佢最叻，不過今次臨尾淆底真係好撚肉酸，搞到《榮光》好似condom咁

播放率咁低都正常既，不過有咩所謂
一早就深入民心啦隻歌

仆街商台正一食屎狗

意見唔同就係鬼？
你知唔知咩叫民主自由？
同支那共狗迫人聽支那國歌同清腦又有咩分別？

咪係，舊年古天樂攞獎，同一道理

要裝自己裝
煽動人出嚟jm9??

你屋企？

由佢啦呢d虛名
首歌係我地心目中咩地位，係人都知

根本成班輸打贏要
一個獎就搞到咁多人失去理性

連登仔=支那憤青

屌你真係一言堂嚟㗎喎
追求自由民主唔係咁撚樣囉
拎唔到個無乜價值嘅裝又喊打喊殺
推返128遊行好過啦大哥

佢地自己都拎左黎翻唱

每次聽到都會感動到起雞皮
有冇獎都唔重要
已經唔係嗰個層次

無所謂 反正預左

無所謂啦，不過上面啲comments做乜事？唔講以為入咗save hk gp

如果到時投票嗰page可以留言

請大家寫「願榮光歸香港」

另類投票表達意見

唔認同 國歌 需要走入呢d選舉

不可動搖又洗乜仲理呢啲獎呀
輸打贏要收皮啦柒頭

呢一年仲有好多本土高質素歌
係要騎劫人

榮光地位都唔需要靠商台啦

你想商台比人收個牌啊？

人地903已經呢幾個月發左好多次聲啦

721、101之後都有特備節目

內部一早落曬order所有DJ唔比播

我話難聽都俾人屈毛屈狗屈分化
但屈我嗰啲有幾多俾錢支持過本土抗爭音樂

政治意味份量重過首歌本身

連登式言論自由呢的算係個人喜好，隨心便可

咁森美係黃定藍，你搞到我好亂

同支那口交部講啲嘢有九成似

咁關音樂咩事

去洗903版啦
[url]

一鳩般啦坦白講
政治意義大於實質

同感啊巴睇到我不知所措

三毛多到呢

又自我監察
不如一早唔好播啦
失望比無望難受

一個post就睇到連登俾人滲透哂

原來好多五毛仲未block! Block 柒咗班仆街先！

啲人好易比形象工程洗腦
呢個時勢食兩家茶飯但形象正面就乜事都冇，香港人幾易氹。

不如唔好屌popo啦，佢地一樣為錢，做嘢係聽上司order，佢地冇本身冇政治立場㗎，預咗比人屌，不過冇個駁到通常

你老母比200萬香港人排住隊輪流屌既淫叫聲好聽d

你都on9 事實係唔撚好聽 無話無意義 你死全家啦

點解一早block咗你嘅

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

幾個月嚟未見到有人彈隻歌低質，忽然唯獨呢個post成堆acc 入嚟話隻歌唔好聽

“未見到有人彈隻歌低質”

政治意味高質，但音樂藝術角度嘛嘛

岩，同義勇軍進行曲一樣

除陳雲啲人竟然有人咁反榮光？

正常，國歌點會係流行曲

連登幾時訂立願榮光法

應該全部野都出個抗爭版
抗爭小說抗爭漫畫抗爭電視劇
邊個比賽唔入圍/邊個批評就係鬼

我對歌詞無意見
係首曲好悶

同埋唔鍾意首歌就青城派
真係好典型黃絲心態
你個fb profile pic應該唔係全黑或者仲係有個黃絲帶吧